其實何謂港女眼中的上進心？

同錢有什麼分別？ 假設月入十萬但覺得一世搵十萬就夠，是否冇上進心

照巴打所講，錢=上進心？

用錢決定
個人認為50000港元起錶

有樓有車已經是基本功

上進心一定係你有樓⋯

個人認為
份工係頹工(唔穩定，隨時俾人炒，人工自己食自己都唔夠) 好心就搵過另一份

搵工又唔準備面試，衰左又賴皮

把口得個講字

即大多數巴打覺得係用錢衡量有冇上進心

幾碎先講得出錢=上進心

上進都錢銀方面嘅上進㗎啦